#
#	Key: Gematria values of clear text
#
#	gv(letter),			gv(letter).toSingleInteger(),		gv(word),		gv(word).toSingleInteger()
#	phi(gv(letter)),	phi(gv(letter).toSingleInteger()),	phi(gv(word)),	phi(gv(word).toSingleInteger())
#
#	Legend: shift (U)p/D(own) from (L)eft to right along a (F)orward/(R)eversed gematria
#

Data: 0

Words: 2 // FChars: 9 // CRC: 638

ᚠᚢᛚᛗ-ᚪᛠᚣᛟᚪ..

Key:	97,19,97,11,29,79,61,67,73..

ULF:	2.41666666	ILUU  ALFTHI

DLF:	0	MJIH  AWDPN

ULR:	2.41666666	EHI(A/O)I(A/O)  RHEAYE

DLR:	0	NBEL  R(I)NGCSM

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	9,7,1,9,9,7,1,1,2..

ULF:	0	NH(I)NGEA  RGI(A/O)DY

DLF:	0.80555555	LDMI  S(I)NGAE(I)NGOE

ULR:	0	MLWF  AOEUCTH

DLR:	0.80555555	HCNE  PWOWG

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	97,235,369,120,91,89,88,296,198..

ULF:	0.80555555	IREOD  EAUI(A/O)EAM

DLF:	0	MI(A/O)EAS  LYAETF

ULR:	0.80555555	EATC  FI(A/O)UFN

DLR:	0	NUFP  HTHOEOEA

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	9,7,2,3,5,3,6,9,1..

ULF:	1.61111111	NHOEOE  FTHOTHAE

DLF:	1.61111111	LDET  MAELPD

ULR:	1.61111111	MLGG  EAYAEYO

DLR:	1.61111111	HCIEO  NOHSC

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	96,18,96,10,28,78,60,66,72..

ULF:	2.41666666	NMFF  DMEAUN

DLF:	0	LEOJN  AEHAXI

ULR:	2.41666666	MNEAEA  CNFI(A/O)M

DLR:	0	HTBM  OLRXE

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	6,6,1,6,6,6,1,1,1..

ULF:	0.80555555	GW(I)NGAE  UCI(A/O)DAE

DLF:	0.80555555	DAMP  EOEAE(I)NGD

ULR:	0.80555555	OE(I)NGWO  I(A/O)DUCO

DLR:	0.80555555	CRNS  IGOWC

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	96,184,240,32,72,88,40,144,60..

ULF:	0.80555555	NJEAOE  NFH(I)NGY

DLF:	0.80555555	LLEOT  II(A/O)SDOE

ULR:	0.80555555	MBFG  MEALWTH

DLR:	0.80555555	HHTEO  EUPCG

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	6,6,1,2,4,2,2,6,1..

ULF:	3.22222222	GW(I)NG(I)NG  EAUEAEAAE

DLF:	1.61111111	DAMB  LYATD

ULR:	3.22222222	OE(I)NGWW  FI(A/O)FFO

DLR:	1.61111111	CRNJ  HTHREOC

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	19,67,73,13,7,71,67,19,67..

ULF:	1.61111111	MIGO  THEOGEOR

DLF:	1.61111111	I(I)NGCG  BSBOS

ULR:	1.61111111	NEOEAE  YTOETA

DLR:	1.61111111	EWDOE  JPJAEP

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	1,9,6,7,7,3,1,3,7..

ULF:	3.22222222	UIYY  THTHI(A/O)AETH

DLF:	1.61111111	EA(I)NGXEO  BAEAEMB

ULR:	3.22222222	I(A/O)ETHTH  YYUOY

DLR:	1.61111111	FWXT  JOONJ

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	317,317,277,66,72,196,257,282,72..

ULF:	1.61111111	I(A/O)EAWI(A/O)  N(I)NGOEXN

DLF:	1.61111111	THORJ  IGUUI

ULR:	1.61111111	UF(I)NGU  MWGXM

DLR:	1.61111111	YAEAB  EOEI(A/O)I(A/O)E

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	3,1,7,3,1,7,2,7,7..

ULF:	0.80555555	OTHI(A/O)OE  AEGEAFTH

DLF:	0	YFPT  D(I)NGASB

ULR:	0.80555555	AEYUG  OOEFEAY

DLR:	0	THEASEO  CWRPJ

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	18,66,72,12,6,70,66,18,66..

ULF:	1.61111111	ENCTH  UJCJO

DLF:	1.61111111	JOEGW  ETERT

ULR:	1.61111111	IMDY  I(A/O)BDBAE

DLR:	1.61111111	BGOE(I)NG  IEOIAEO

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	1,6,2,6,6,2,1,2,6..

ULF:	4.83333333	UWOEAE  UUI(A/O)AU

DLF:	2.41666666	EAAEP  EYAELE

ULR:	4.83333333	I(A/O)(I)NGGO  I(A/O)I(A/O)URI(A/O)

DLR:	2.41666666	FRIS  ITHOHI

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	316,316,276,20,24,84,256,92,24..

ULF:	1.61111111	YI(A/O)GI  MAE(I)NGI(A/O)M

DLF:	1.61111111	ORCEA  FTHTHBF

ULR:	1.61111111	THUOEE  NOWUN

DLR:	1.61111111	AEADF  EAYYJEA

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	2,1,6,2,1,6,1,6,6..

ULF:	0.80555555	THTHY(I)NG  AECI(A/O)EAU

DLF:	0	I(A/O)FXB  DOEAETE

ULR:	0.80555555	YYTHW  ODUFI(A/O)

DLR:	0	UEAXJ  CGOEOI

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	53,7,71,67,19,31,53,89,7..

ULF:	0.80555555	AHREA  XU(I)NGATH

DLF:	0.80555555	CDWI  CYTHLB

ULR:	0.80555555	RLAF  XI(A/O)WRY

DLR:	0.80555555	DC(I)NGE  DTHYHJ

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	5,3,7,7,1,6,7,1,9..

ULF:	3.22222222	CRI(A/O)Y  AECRDR

DLF:	0	AI(A/O)PEO  DOEM(I)NGS

ULR:	3.22222222	DAUTH  ODACA

DLR:	0	RUST  CGNWP

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	198,270,72,276,175,330,72,311,242..

ULF:	3.22222222	AICC  AEIJXC

DLF:	0	C(I)NGGR  DBEOUX

ULR:	3.22222222	REDD  OEBXD

DLR:	0	DWOEA  CJTI(A/O)X

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	1,9,8,2,7,0,7,2,2..

ULF:	0.80555555	UIEA(I)NG  THEARAY

DLF:	1.61111111	EA(I)NGEOB  BEAMLOE

ULR:	0.80555555	I(A/O)EFW  YFARTH

DLR:	1.61111111	FWTJ  JFNHG

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	52,6,70,66,18,30,52,88,6..

ULF:	0.80555555	DWOI(A/O)  PFLDU

DLF:	0.80555555	GAHJ  GI(A/O)O(I)NGE

ULR:	0.80555555	C(I)NGAEU  SEAHCI(A/O)

DLR:	0.80555555	OERLB  OEUAEWI

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	4,2,6,6,1,2,6,1,6..

ULF:	2.41666666	ROYAE  AEUODU

DLF:	0	AEEAXP  DYL(I)NGE

ULR:	2.41666666	AAETHO  OI(A/O)AECI(A/O)

DLR:	0	OFXS  CTHHWI

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	60,72,24,88,120,80,24,310,110..

ULF:	1.61111111	THSSL  EA(I)NG(I)NGPE

DLF:	0.80555555	I(A/O)TAEE  LGTHTHU

ULR:	1.61111111	YPPH  FWWSI

DLR:	0.80555555	UEOOI  HOEYYI(A/O)

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	1,6,4,1,6,0,6,1,1..

ULF:	0.80555555	UWAL  UEAODAE

DLF:	1.61111111	EAATE  EEAL(I)NGD

ULR:	0.80555555	I(A/O)(I)NGRH  I(A/O)FAECO

DLR:	1.61111111	FREOI  IFHWC

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	97,13,7,97,29,97,71,97,29..

ULF:	1.61111111	IXI(A/O)F  ANIOA

DLF:	1.61111111	MBPN  AEPEOA

ULR:	1.61111111	EXUEA  RMEAER

DLR:	1.61111111	NJSM  RISTR

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	9,7,1,3,7,9,7,2,9..

ULF:	1.61111111	NH(I)NGOE  THHRAR

DLF:	3.22222222	LDMT  BMMLS

ULR:	1.61111111	MLWG  YLARA

DLR:	3.22222222	HCNEO  JNNHP

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	97,146,97,197,445,66,24,215,307..

ULF:	0.80555555	ITHUP  CW(I)NGCEO

DLF:	0.80555555	MFIAE  XLTHIW

ULR:	0.80555555	EYI(A/O)S  D(I)NGWDT

DLR:	0.80555555	NEAEO  XHYE(I)NG

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	9,7,1,4,6,9,7,1,9..

ULF:	2.41666666	NH(I)NGD  UHRDR

DLF:	3.22222222	LDMS  EMM(I)NGS

ULR:	2.41666666	MLWC  I(A/O)LACA

DLR:	3.22222222	HCNP  INNWP

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	96,12,6,96,28,96,70,96,28..

ULF:	1.61111111	NPYEA  DHNTHD

DLF:	1.61111111	LEXI  AEMXPAE

ULR:	1.61111111	MSTHF  CLMYC

DLR:	1.61111111	HIXE  ONXSO

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	6,6,1,2,6,6,6,1,6..

ULF:	1.61111111	GW(I)NG(I)NG  UCODU

DLF:	0.80555555	DAMB  EOEL(I)NGE

ULR:	1.61111111	OE(I)NGWW  I(A/O)DAECI(A/O)

DLR:	0.80555555	CRNJ  IGHWI

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	96,72,96,196,352,20,8,168,306..

ULF:	0	NSFEO  EAMCTJ

DLF:	1.61111111	LTJY  LHEEAH

ULR:	0	MPEAT  FNDEOB

DLR:	1.61111111	HEOBTH  HLIFL

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	6,6,1,2,2,6,6,1,6..

ULF:	0.80555555	GW(I)NG(I)NG  YCODU

DLF:	0.80555555	DAMB  OEOEL(I)NGE

ULR:	0.80555555	OE(I)NGWW  THDAECI(A/O)

DLR:	0.80555555	CRNJ  GGHWI

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	5,67,73,7,53,53,7,2,89..

ULF:	0.80555555	CIGY  MDRAY

DLF:	0	A(I)NGCEO  FRMLOE

ULR:	0.80555555	DEOETH  NCARTH

DLR:	0	RWDT  EAANHG

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	5,6,7,7,3,7,5,3,5..

ULF:	0.80555555	CWI(A/O)Y  I(A/O)GTHAEF

DLF:	4.02777777	AAPEO  (I)NG(I)NG(I)NGMM

ULR:	0.80555555	D(I)NGUTH  UOEYOEA

DLR:	4.02777777	RRST  WWWNN

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	72,186,9,376,72,398,387,150,422..

ULF:	0	XPFE  NLWI(A/O)J

DLF:	0	SEJL  IWTBH

ULR:	0	XSEAI  MH(I)NGUB

DLR:	0	PIBH  E(I)NGEOJL

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	7,2,1,8,6,9,3,7,6..

ULF:	1.61111111	WO(I)NGI(A/O)  UHFFU

DLF:	1.61111111	OEEAMJ  EMDSE

ULR:	1.61111111	(I)NGAEWU  I(A/O)LEAEAI(A/O)

DLR:	1.61111111	GFNB  INCPI

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	4,66,72,6,52,52,6,1,88..

ULF:	0.80555555	RNCAE  EOEODAE

DLF:	0	AEOEGP  UCL(I)NGD

ULR:	0.80555555	AMDO  IGAECO

DLR:	0	OGOES  I(A/O)DHWC

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	4,2,6,6,2,6,4,2,4..

ULF:	0.80555555	ROYAE  YCUAEA

DLF:	3.22222222	AEEAXP  OEOEOELL

ULR:	0.80555555	AAETHO  THDI(A/O)RF

DLR:	3.22222222	OFXS  GGGHH

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	24,60,6,184,24,198,252,40,210..

ULF:	0	AOYF  MDBRTH

DLF:	0	CEAXN  FRGJB

ULR:	0	RAETHEA  NCJAY

DLR:	0	DFXM  EAAOEBJ

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	6,1,1,4,2,6,2,6,2..

ULF:	1.61111111	GTH(I)NGD  YCEAEAY

DLF:	2.41666666	DFMS  OEOEATOE

ULR:	1.61111111	OEYWC  THDFFTH

DLR:	2.41666666	CEANP  GGREOG

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	97,13,7,97,29,89,3,11,79..

ULF:	0.80555555	IXI(A/O)F  AUFRT

DLF:	0	MBPN  AYDJO

ULR:	0.80555555	EXUEA  RI(A/O)EAAEO

DLR:	0	NJSM  RTHCBAE

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	9,7,1,3,7,9,7,2,9..

ULF:	1.61111111	NH(I)NGOE  THHRAR

DLF:	3.22222222	LDMT  BMMLS

ULR:	1.61111111	MLWG  YLARA

DLR:	3.22222222	HCNEO  JNNHP

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	97,146,182,97,282,72,358,543,72..

ULF:	0	ITHEAF  TPWXN

DLF:	0	MFEON  OXTUI

ULR:	0	EYFEA  EOS(I)NGXM

DLR:	0	NEATM  AEXEOI(A/O)E

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	9,7,1,4,6,1,8,2,9..

ULF:	0	NH(I)NGD  UFCAR

DLF:	2.41666666	LDMS  EI(A/O)ELS

ULR:	0	MLWC  I(A/O)EADRA

DLR:	2.41666666	HCNP  IUIHP

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	96,12,6,96,28,88,2,10,78..

ULF:	0.80555555	NPYEA  DFEAOS

DLF:	0	LEXI  AEI(A/O)AEOR

ULR:	0.80555555	MSTHF  CEAFAEP

DLR:	0	HIXE  OURTA

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	6,6,1,2,6,6,6,1,6..

ULF:	1.61111111	GW(I)NG(I)NG  UCODU

DLF:	0.80555555	DAMB  EOEL(I)NGE

ULR:	1.61111111	OE(I)NGWW  I(A/O)DAECI(A/O)

DLR:	0.80555555	CRNJ  IGHWI

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	96,72,72,96,92,24,178,360,24..

ULF:	0.80555555	NSCEA  FDUCM

DLF:	0.80555555	LTGI  MROEIF

ULR:	0.80555555	MPDF  EACI(A/O)DN

DLR:	0.80555555	HEOOEE  NAGEEA

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	6,6,1,2,2,1,4,1,6..

ULF:	1.61111111	GW(I)NG(I)NG  YFUDU

DLF:	0.80555555	DAMB  OEI(A/O)OE(I)NGE

ULR:	1.61111111	OE(I)NGWW  THEAI(A/O)CI(A/O)

DLR:	0.80555555	CRNJ  GUGWI

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	97,29,31,29,53,59,11,3,13..

ULF:	1.61111111	IUOEM  MFHAEH

DLF:	2.41666666	MUEM  FI(A/O)SMJ

ULR:	1.61111111	EI(A/O)GN  NEALOL

DLR:	2.41666666	NI(A/O)IN  EAUPNB

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	9,7,2,9,3,1,2,9,5..

ULF:	1.61111111	NHOEEA  I(A/O)FEATHF

DLF:	0	LDEI  (I)NGI(A/O)APM

ULR:	1.61111111	MLGF  UEAFYEA

DLR:	0	HCIE  WURSN

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	126,394,347,243,137,274,78,300,319..

ULF:	0	IEMU  TEOBOA

DLF:	0	MP(I)NGH  OSGEOA

ULR:	0	EINI(A/O)  EOTJAER

DLR:	0	NSWL  AEPOETR

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	1,2,6,3,9,4,3,4,7..

ULF:	1.61111111	UOYOE  ROFYTH

DLF:	0.80555555	EAEAXT  SADEB

ULR:	1.61111111	I(A/O)AETHG  AAEEATHY

DLR:	0.80555555	FFXEO  PRCIJ

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	96,28,30,28,52,58,10,2,12..

ULF:	1.61111111	NF(I)NGE  EEAWAW

DLF:	2.41666666	LTHML  UEATLEO

ULR:	1.61111111	MEAWI  IF(I)NGR(I)NG

DLR:	2.41666666	HYNH  I(A/O)FEOHT

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	6,6,1,6,2,1,1,6,4..

ULF:	0.80555555	GW(I)NGAE  YFI(A/O)EAEA

DLF:	0	DAMP  OEI(A/O)AETL

ULR:	0.80555555	OE(I)NGWO  THEAUFF

DLR:	0	CRNS  GUOEOH

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	36,196,346,162,136,136,24,80,280..

ULF:	1.61111111	WDEW  SM(I)NGSX

DLF:	2.41666666	OEHOETH  RHTHFC

ULR:	1.61111111	(I)NGCI(I)NG  PNWPX

DLR:	2.41666666	GLGY  ALYEAD

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	1,1,2,2,6,2,2,2,6..

ULF:	4.83333333	UTHOE(I)NG  UUEAAU

DLF:	2.41666666	EAFEB  EYALE

ULR:	4.83333333	I(A/O)YGW  I(A/O)I(A/O)FRI(A/O)

DLR:	2.41666666	FEAIJ  ITHRHI

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	97,29,67,29,89,19,31,5,31..

ULF:	0.80555555	IUFM  YEEAI(A/O)Y

DLF:	1.61111111	MUJM  OENABOE

ULR:	0.80555555	EI(A/O)EAN  THIFUTH

DLR:	1.61111111	NI(A/O)BN  GMRJG

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	9,7,2,9,6,7,2,9,8..

ULF:	0.80555555	NHOEEA  UGEATHO

DLF:	0.80555555	LDEI  E(I)NGAPT

ULR:	0.80555555	MLGF  I(A/O)OEFYAE

DLR:	0.80555555	HCIE  IWRSEO

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	126,185,115,72,266,147,150,310,97..

ULF:	0	IEOMR  FUTHPC

DLF:	3.22222222	MM(I)NGC  MY(I)NGTHX

ULR:	0	ETNA  EAI(A/O)YSD

DLR:	3.22222222	NNWD  NTHWYX

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	1,2,6,1,8,5,1,1,5..

ULF:	0.80555555	UOYL  ORI(A/O)DF

DLF:	0.80555555	EAEAXE  TDAE(I)NGM

ULR:	0.80555555	I(A/O)AETHH  AEAUCEA

DLR:	0.80555555	FFXI  EOCOWN

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	96,28,66,28,88,18,30,4,30..

ULF:	0.80555555	NFEAE  AEBI(A/O)YAE

DLF:	1.61111111	LTHEOL  DIAEED

ULR:	0.80555555	MEAFI  OJUTHO

DLR:	1.61111111	HYTH  CEOIC

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	6,6,1,6,2,6,1,6,4..

ULF:	0.80555555	GW(I)NGAE  YCI(A/O)EAEA

DLF:	0.80555555	DAMP  OEOEAETL

ULR:	0.80555555	OE(I)NGWO  THDUFF

DLR:	0.80555555	CRNS  GGOEOH

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	36,144,88,24,108,84,40,120,96..

ULF:	0	WF(I)NGX  TAEHYR

DLF:	1.61111111	OETHMA  OTHSES

ULR:	0	(I)NGEAWX  EOOLTHA

DLR:	1.61111111	GYNR  AEYPIP

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	1,1,2,1,4,4,1,1,4..

ULF:	0.80555555	UTHOEL  EAOI(A/O)DEA

DLF:	1.61111111	EAFEE  LAAE(I)NGL

ULR:	0.80555555	I(A/O)YGH  FAEUCF

DLR:	1.61111111	FEAII  HROWH

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	43,97,11,97,61,73,67,73,31..

ULF:	0.80555555	XJTHF  I(A/O)XGHY

DLF:	0.80555555	SLNN  (I)NGPBWOE

ULR:	0.80555555	XBYEA  UXOELTH

DLR:	0.80555555	PHMM  WSJ(I)NGG

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	4,3,9,7,1,1,9,7,6..

ULF:	3.22222222	RRFY  AEFGFU

DLF:	0.80555555	AEI(A/O)JEO  DI(A/O)BSE

ULR:	3.22222222	AAEATH  OEAOEEAI(A/O)

DLR:	0.80555555	OUBT  CUJPI

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	449,184,72,280,339,66,72,246,86..

ULF:	1.61111111	XJCN  SWJWD

DLF:	0.80555555	SLGF  RLEOHAE

ULR:	1.61111111	XBDM  P(I)NGB(I)NGC

DLR:	0.80555555	PHOEEA  AHTLO

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	4,4,9,1,8,4,7,2,2..

ULF:	1.61111111	RCFL  OORAY

DLF:	0	AEYJE  TAMLOE

ULR:	1.61111111	ADEAH  AEAEARTH

DLR:	0	OTHBI  EORNHG

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	42,96,10,96,60,72,66,72,30..

ULF:	0.80555555	PIUEA  YPCWAE

DLF:	0.80555555	T(I)NGII  OEXEHD

ULR:	0.80555555	SEI(A/O)F  THSD(I)NGO

DLR:	0.80555555	EOWEE  GXILC

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	2,2,6,6,1,1,6,6,2..

ULF:	2.41666666	THOYAE  AEFOEAY

DLF:	0.80555555	I(A/O)EAXP  DI(A/O)LTOE

ULR:	2.41666666	YAETHO  OEAAEFTH

DLR:	0.80555555	UFXS  CUHEOG

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	448,88,24,96,224,20,24,80,42..

ULF:	0.80555555	PTHSEA  TM(I)NGSH

DLF:	0.80555555	TFAEI  OHTHFJ

ULR:	0.80555555	SYPF  EONWPL

DLR:	0.80555555	EOEAOE  AELYEAB

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	2,2,6,1,4,2,6,1,1..

ULF:	0.80555555	THOYL  EAUODAE

DLF:	0.80555555	I(A/O)EAXE  LYL(I)NGD

ULR:	0.80555555	YAETHH  FI(A/O)AECO

DLR:	0.80555555	UFXI  HTHHWC

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:


