#
#	Key: Gematria values of clear text
#
#	gv(letter),			gv(letter).toSingleInteger(),		gv(word),		gv(word).toSingleInteger()
#	phi(gv(letter)),	phi(gv(letter).toSingleInteger()),	phi(gv(word)),	phi(gv(word).toSingleInteger())
#
#	Legend: shift (U)p/D(own) from (L)eft to right along a (F)orward/(R)eversed gematria
#

Data: 0

Words: 5 // FChars: 14 // CRC: 766

ᛞᚩ-ᛟᛏᚦᚫ-ᚳᚹᛄ-ᛉᛠ-ᚷᛠᛗ..

Key:	97,19,97,11,29,79,61,67,73,31,67,3,67,29..

ULF:	1.27472527	ROE  OI(A/O)THB  HTY  TH  NHM

DLF:	1.91208791	PP  EOCTHR  THI(A/O)AE  EOM  OMM

ULR:	1.27472527	AG  AEUYJ  LEOTH  EOL  MLN

DLR:	1.91208791	SS  TDYA  YUO  TN  AENN

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	9,7,1,9,9,7,1,1,2,9,7,9,6,1..

ULF:	0.95604395	OI  DAEJO  GHP  DG  SCL

DLF:	0.95604395	XAE  (I)NGWOEE  RGN  C(I)NG  YOEE

ULR:	0.95604395	AEE  COBAE  OELS  COE  PDH

DLR:	0.95604395	XO  W(I)NGGI  AOEM  DW  THGI

ULF:

DLF:	C(I)NG

ULR:

DLR:

Key:	97,235,369,120,91,89,88,296,198,113,68,66,128,140..

ULF:	3.18681318	RG  XLGI(A/O)  GPG  JN  XJX

DLF:	0.95604395	PF  UEOI(A/O)D  RUT  BE  I(A/O)TA

ULR:	3.18681318	AOE  XHOEU  OESOE  BM  XBX

DLR:	0.95604395	SEA  I(A/O)TUC  AI(A/O)EO  JI  UEOR

ULF:

DLF:	BE

ULR:

DLR:	SEA

Key:	9,7,2,3,5,3,6,9,1,2,0,9,1,8..

ULF:	0.63736263	OI  AMWEA  JTEO  TEA  SFI(A/O)

DLF:	0.95604395	XAE  LPYOE  EAI(A/O)I  EOEA  YI(A/O)J

ULR:	0.63736263	AEE  RN(I)NGF  BEOT  EOF  PEAU

DLR:	0.95604395	XO  HSTHG  FUE  TF  THUB

ULF:	TEA

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	96,18,96,10,28,78,60,66,72,30,66,2,66,28..

ULF:	1.27472527	O(I)NG  THYUT  WSAE  SW  HWE

DLF:	1.91208791	XX  PGOC  OEAY  PL  RLL

ULR:	1.27472527	AEW  YTHI(A/O)EO  (I)NGPO  P(I)NG  L(I)NGI

DLR:	1.91208791	XX  SOEAED  AEFTH  SH  AHH

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	6,6,1,6,6,6,1,1,1,6,6,6,2,1..

ULF:	0.95604395	FN  DOEHTH  GHEO  LC  EOUL

DLF:	0.63736263	BY  (I)NGIAEM  RGI  HOE  FYE

ULR:	0.95604395	EAM  CGLY  OELT  HD  TI(A/O)H

DLR:	0.63736263	JTH  WEON  AOEE  LG  EATHI

ULF:

DLF:	BY

ULR:

DLR:

Key:	96,184,240,32,72,88,40,144,60,112,32,20,64,48..

ULF:	0.95604395	OP  UMTY  TGP  ITH  YCN

DLF:	0.63736263	XOE  XPBA  DHN  EAE  SOEF

ULR:	0.95604395	AES  I(A/O)NEOTH  EOOES  EY  THDM

DLR:	0.63736263	XG  XSJR  CLM  IO  PGEA

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	6,6,1,2,4,2,2,6,1,1,0,6,1,4..

ULF:	0.95604395	FN  DEGI(A/O)  WPEO  SEA  EOFD

DLF:	0.31868131	BY  (I)NGXI(A/O)D  OUI  PEA  FI(A/O)S

ULR:	0.95604395	EAM  CIOEU  (I)NGST  PF  TEAC

DLR:	0.31868131	JTH  WXUC  AEI(A/O)E  SF  EAUP

ULF:	SEA

DLF:	BY

ULR:

DLR:

Key:	19,67,73,13,7,71,67,19,67,73,13,7,71,67..

ULF:	1.91208791	PEO  HFNN  XYL  FEO  PEOEA

DLF:	0.63736263	RD  WOAEO  AEBTH  EAS  EASI

ULR:	1.91208791	ST  LEAMM  XTHH  EAT  STF

DLR:	0.63736263	AC  (I)NGAERT  OJY  FP  FPE

ULF:

DLF:

ULR:	EAT

DLR:

Key:	1,9,6,7,7,3,1,3,7,7,1,6,7,1..

ULF:	0.95604395	AEO  EADNEA  GIE  (I)NGF  EOGL

DLF:	1.27472527	OED  TNAOE  RRR  WI(A/O)  F(I)NGE

ULR:	0.95604395	RT  FCMF  OEEI  WEA  TOEH

DLR:	1.27472527	GC  EOMRG  AAA  (I)NGU  EAWI

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	317,317,277,66,72,196,257,282,72,185,7,243,137,90..

ULF:	0.63736263	(I)NGU  NATE  UEAAE  AEG  BLOE

DLF:	0.31868131	AEC  GHBO  NSY  O(I)NG  AWT

ULR:	0.63736263	WI(A/O)  MREOI  I(A/O)FO  OOE  JHG

DLR:	0.31868131	OD  OELJAE  MPTH  AEW  R(I)NGEO

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	3,1,7,3,1,7,2,7,7,6,6,7,2,1..

ULF:	0.63736263	YR  FMOO  WXE  LC  PUL

DLF:	0.31868131	LTH  SPUE  OFR  HOE  EAYE

ULR:	0.63736263	THA  EANAEAE  (I)NGXI  HD  SI(A/O)H

DLR:	0.31868131	HY  PSI(A/O)I  AEEAA  LG  FTHI

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	18,66,72,12,6,70,66,18,66,72,12,6,70,66..

ULF:	1.91208791	EOJ  WEAHH  PAEM  EAJ  EOJI(A/O)

DLF:	0.63736263	CA  HRAEP  YEO  FT  FTJ

ULR:	1.91208791	TB  (I)NGFLL  SON  FB  TBU

DLR:	0.63736263	DR  LAOS  THIAE  EAEO  EAEOB

ULF:

DLF:

ULR:	SON

DLR:

Key:	1,6,2,6,6,2,1,2,6,6,1,2,6,1..

ULF:	1.27472527	AN  AOEHI(A/O)  GNB  LF  HCL

DLF:	0.95604395	OEY  LIAED  RCC  HI(A/O)  ROEE

ULR:	1.27472527	RM  RGLU  OEMJ  HEA  LDH

DLR:	0.95604395	GTH  HEOC  ADD  LU  AGI

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:	ADD

Key:	316,316,276,20,24,84,256,92,24,144,6,162,136,24..

ULF:	0.31868131	LF  HWYOE  FEOG  PC  DMX

DLF:	0.31868131	YG  WAEWEA  ITHT  SOE  EHA

ULR:	0.31868131	HEA  L(I)NGTHG  EATOE  SD  CNX

DLR:	0.31868131	THOE  (I)NGO(I)NGF  EYEO  PG  ILR

ULF:	PC

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	2,1,6,2,1,6,1,6,6,2,2,6,1,1..

ULF:	0	AER  EAEOTH  GPB  TU  EOFL

DLF:	0.31868131	(I)NGTH  TXUM  RUC  EOY  FI(A/O)E

ULR:	0	OA  FIAEY  OESJ  EOI(A/O)  TEAH

DLR:	0.31868131	WY  EOXI(A/O)N  AI(A/O)D  TTH  EAUI

ULF:	TU

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	53,7,71,67,19,31,53,89,7,71,5,67,43,11..

ULF:	0.63736263	EI  GAE(I)NGI(A/O)  FNE  I(A/O)R  SPU

DLF:	0.31868131	EAAE  NWEOD  ICR  UD  YXH

ULR:	0.63736263	IE  OEOWU  EAMI  UA  PSI(A/O)

DLR:	0.31868131	FO  M(I)NGTC  EDA  I(A/O)C  THXL

ULF:

DLF:

ULR:	IE

DLR:

Key:	5,3,7,7,1,6,7,1,9,3,1,5,3,8..

ULF:	0.63736263	EAG  FDOTH  EOHL  BF  JTHI(A/O)

DLF:	0.95604395	EF  SNUM  I(A/O)GTH  JI(A/O)  UAEJ

ULR:	0.63736263	FOE  EACAEY  TLH  JEA  BYU

DLR:	0.95604395	IEA  PMI(A/O)N  UOEY  BU  I(A/O)OB

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	198,270,72,276,175,330,72,311,242,84,330,243,137,248..

ULF:	0.31868131	EEO  WTHOW  MEA(I)NG  JI  BLG

DLF:	1.27472527	EAD  HUUX  LSU  BB  AWO

ULR:	0.31868131	IT  (I)NGYAE(I)NG  NFW  BE  JHOE

DLR:	1.27472527	FC  LI(A/O)I(A/O)X  HPI(A/O)  JJ  R(I)NGAE

ULF:

DLF:

ULR:	IT BE

DLR:

Key:	1,9,8,2,7,0,7,2,2,7,6,1,7,5..

ULF:	0.95604395	AEO  UENAE  EONP  (I)NGC  WGA

DLF:	1.59340659	OED  XXAAE  I(A/O)CN  WOE  C(I)NGX

ULR:	0.95604395	RT  I(A/O)IMO  TMS  WD  (I)NGOER

DLR:	1.59340659	GC  XXRO  UDM  (I)NGG  DWX

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	52,6,70,66,18,30,52,88,6,70,4,66,42,10..

ULF:	0.63736263	BN  CALY  EAHB  YO  XEOF

DLF:	0.31868131	FY  IHPA  JGC  THA  I(A/O)SN

ULR:	0.63736263	JM  DRHTH  FLJ  THAE  XTEA

DLR:	0.31868131	EATH  ELSR  BOED  YR  UPM

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	4,2,6,6,1,2,6,1,6,2,1,4,2,4..

ULF:	0.31868131	I(A/O)C  EAOEOI(A/O)  JHB  TF  IUD

DLF:	0.31868131	MU  TIUD  EAGC  EOI(A/O)  THYS

ULR:	0.31868131	UD  FGAEU  BLJ  EOEA  EI(A/O)C

DLR:	0.31868131	NI(A/O)  EOEI(A/O)C  FOED  TU  YTHP

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:	TU

Key:	60,72,24,88,120,80,24,310,110,24,80,162,136,120..

ULF:	1.27472527	AEB  BBGE  FI(A/O)C  N(I)NG  DMD

DLF:	0.95604395	(I)NGE  I(A/O)SI(A/O)O  ITB  MG  EHS

ULR:	1.27472527	OJ  JJOEI  EAUD  MW  CNC

DLR:	0.95604395	WI  UPUAE  EEOJ  NOE  ILP

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	1,6,4,1,6,0,6,1,1,6,2,1,6,4..

ULF:	0.31868131	AN  YBHAE  JHEO  LU  WCD

DLF:	1.27472527	OEY  ESAEAE  EAGI  HY  COES

ULR:	0.31868131	RM  THJLO  BLT  HI(A/O)  (I)NGDC

DLR:	1.27472527	GTH  IPOO  FOEE  LTH  DGP

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	97,13,7,97,29,97,71,97,29,89,67,13,31,89..

ULF:	0.31868131	RT  FYTHG  EBJ  TH  MU(I)NG

DLF:	0.95604395	PM  SGTHS  (I)NGYJ  EOM  OEYB

ULR:	0.31868131	AEO  EATHYOE  IJB  EOL  NI(A/O)W

DLR:	0.95604395	SN  POEYP  WTHB  TN  GTHJ

ULF:

DLF:	PM

ULR:

DLR:

Key:	9,7,1,3,7,9,7,2,9,9,7,7,1,9..

ULF:	0.63736263	OI  DMNC  EONL  DG  PFEA

DLF:	0.95604395	XAE  (I)NGPAT  I(A/O)CTH  C(I)NG  EAI(A/O)I

ULR:	0.63736263	AEE  CNMD  TMH  COE  SEAF

DLR:	0.95604395	XO  WSREO  UDY  DW  FUE

ULF:

DLF:	C(I)NG

ULR:

DLR:

Key:	97,146,97,197,445,66,24,215,307,55,97,358,90,174..

ULF:	1.27472527	RR  OIEOR  FMEA  JN  TTHM

DLF:	0.63736263	PTH  EOOE(I)NGB  IAD  BE  AEAEM

ULR:	1.27472527	AA  AEETA  EANF  BM  EOYN

DLR:	0.63736263	SY  TGWJ  ERC  JI  OON

ULF:

DLF:	BE

ULR:

DLR:

Key:	9,7,1,4,6,9,7,1,9,7,4,4,5,6..

ULF:	1.27472527	OI  DLHC  EOHL  (I)NGO  IRAE

DLF:	0.63736263	XAE  (I)NGEOAET  I(A/O)GTH  WA  THDP

ULR:	1.27472527	AEE  CHLD  TLH  WAE  EAO

DLR:	0.63736263	XO  WTOEO  UOEY  (I)NGR  YCS

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	96,12,6,96,28,96,70,96,28,88,66,12,30,88..

ULF:	0.31868131	OS  EAAEUC  BTI  SW  EFL

DLF:	0.95604395	XL  TWOT  OEI(A/O)EO  PL  DI(A/O)E

ULR:	0.31868131	AEP  FOI(A/O)D  JEOE  P(I)NG  IEAH

DLR:	0.95604395	XH  EO(I)NGAEEO  GUT  SH  CUI

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:	GUT

Key:	6,6,1,2,6,6,6,1,6,6,6,6,1,6..

ULF:	0.63736263	FN  DEHTH  JHB  LC  EOFAE

DLF:	0	BY  (I)NGXAEM  EAGC  HOE  FI(A/O)P

ULR:	0.63736263	EAM  CILY  BLJ  HD  TEAO

DLR:	0	JTH  WXON  FOED  LG  EAUS

ULF:

DLF:	BY

ULR:

DLR:

Key:	96,72,96,196,352,20,8,168,306,40,96,178,24,56..

ULF:	0.31868131	OB  THNGT  PUI(A/O)  AEH  IDB

DLF:	0.31868131	XE  PDI(A/O)C  YPA  OM  THR(I)NG

ULR:	0.31868131	AEJ  YMOEEO  SI(A/O)U  OL  ECJ

DLR:	0.31868131	XI  SCUD  THSR  AEN  YAW

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	6,6,1,2,2,6,6,1,6,6,2,2,4,2..

ULF:	0.31868131	FN  DERTH  JHB  LU  HO(I)NG

DLF:	0.63736263	BY  (I)NGXFM  EAGC  HY  RAB

ULR:	0.31868131	EAM  CIAY  BLJ  HI(A/O)  LAEW

DLR:	0.63736263	JTH  WXEAN  FOED  LTH  ARJ

ULF:

DLF:	BY

ULR:

DLR:

Key:	5,67,73,7,53,53,7,2,89,31,3,31,29,31..

ULF:	0.95604395	EAEO  HDYL  EONP  TTH  HEA(I)NG

DLF:	0.63736263	ED  WNWU  I(A/O)CN  EOAE  REAB

ULR:	0.95604395	FT  LCTHH  TMS  EOY  LFW

DLR:	0.63736263	IC  (I)NGM(I)NGI(A/O)  UDM  TO  AFJ

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:	TO

Key:	5,6,7,7,3,7,5,3,5,3,7,2,8,9..

ULF:	0.63736263	EAN  FDCO  IIT  BG  HWEA

DLF:	0.63736263	EY  SNEAE  FRG  J(I)NG  RLI

ULR:	0.63736263	FM  EACDAE  EEEO  JOE  L(I)NGF

DLR:	0.63736263	ITH  PMFI  EAAOE  BW  AHE

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	72,186,9,376,72,398,387,150,422,109,233,72,186,9..

ULF:	0.95604395	HS  THSTB  SEOI(A/O)  WF  LJEA

DLF:	0.95604395	NL  PBBR  ATHA  (I)NGI(A/O)  (I)NGTI

ULR:	0.95604395	LP  YPEOJ  PTU  (I)NGEA  HBF

DLR:	0.95604395	MH  SJJA  RYR  WU  WEOE

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	7,2,1,8,6,9,3,7,6,7,2,3,9,8..

ULF:	1.59340659	UC  DAHC  HXB  (I)NGU  NHI(A/O)

DLF:	0.31868131	TU  (I)NGHAET  THFC  WY  OMJ

ULR:	1.59340659	I(A/O)D  CRLD  LXJ  WI(A/O)  MLU

DLR:	0.31868131	EOI(A/O)  WLOEO  YEAD  (I)NGTH  AENB

ULF:

DLF:	TU

ULR:

DLR:

Key:	4,66,72,6,52,52,6,1,88,30,2,30,28,30..

ULF:	0.95604395	I(A/O)J  WOEAEM  JHEO  SU  WI(A/O)L

DLF:	0.63736263	MA  HIHTH  EAGI  PY  CFE

ULR:	0.95604395	UB  (I)NGGON  BLT  PI(A/O)  (I)NGUH

DLR:	0.63736263	NR  LELY  FOEE  STH  DEAI

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	4,2,6,6,2,6,4,2,4,2,6,1,4,6..

ULF:	0.63736263	I(A/O)C  EAOERTH  NNS  TC  WOAE

DLF:	0.95604395	MU  TIFM  UCW  EOOE  CAP

ULR:	0.63736263	UD  FGAY  MMP  EOD  (I)NGAEO

DLR:	0.95604395	NI(A/O)  EOEEAN  I(A/O)D(I)NG  TG  DRS

ULF:

DLF:	CAP

ULR:

DLR:

Key:	24,60,6,184,24,198,252,40,210,108,232,24,60,6..

ULF:	2.23076923	EC  EAYYL  AEEE  GEA  UUAE

DLF:	0.63736263	EAU  TGWU  XAER  OEEA  JYP

ULR:	2.23076923	ID  FTHTHH  OII  OEF  I(A/O)I(A/O)O

DLR:	0.63736263	FI(A/O)  EOOE(I)NGI(A/O)  XOA  GF  BTHS

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	6,1,1,4,2,6,2,6,2,6,1,2,6,4..

ULF:	1.59340659	FR  DLRTH  WPP  LF  HCD

DLF:	0	BTH  (I)NGEOFM  OUN  HI(A/O)  ROES

ULR:	1.59340659	EAA  CHAY  (I)NGSS  HEA  LDC

DLR:	0	JY  WTEAN  AEI(A/O)M  LU  AGP

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	97,13,7,97,29,89,3,11,79,97,73,67,53,53..

ULF:	0.31868131	RT  FYTHI(A/O)  HEO  AX  SDX

DLF:	1.27472527	PM  SGTHD  THAEM  RP  YRA

ULR:	0.31868131	AEO  EATHYU  LIAE  RX  PCX

DLR:	1.27472527	SN  POEYC  YON  AS  THAR

ULF:

DLF:	PM

ULR:

DLR:	AS

Key:	9,7,1,3,7,9,7,2,9,8,9,3,1,1..

ULF:	1.27472527	OI  DMNC  EONL  OEH  NFL

DLF:	0.31868131	XAE  (I)NGPAT  I(A/O)CTH  GM  OI(A/O)E

ULR:	1.27472527	AEE  CNMD  TMH  GL  MEAH

DLR:	0.31868131	XO  WSREO  UDY  OEN  AEUI

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	97,146,182,97,282,72,358,543,72,31,72,31,84,72..

ULF:	1.27472527	RR  UYDI  SEAAE  TP  HAER

DLF:	0.63736263	PTH  XGIJ  ASY  EOX  RTHC

ULR:	1.27472527	AA  I(A/O)THCE  PFO  EOS  LOA

DLR:	0.63736263	SY  XOEEB  RPTH  TX  AYD

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	9,7,1,4,6,1,8,2,9,7,2,8,2,7..

ULF:	0.95604395	OI  DLHY  PNL  (I)NGU  XUY

DLF:	1.59340659	XAE  (I)NGEOAEA  YCTH  WY  I(A/O)YEO

ULR:	0.95604395	AEE  CHLTH  SMH  WI(A/O)  XI(A/O)TH

DLR:	1.59340659	XO  WTOR  THDY  (I)NGTH  UTHT

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	96,12,6,96,28,88,2,10,78,96,72,66,52,52..

ULF:	0.31868131	OS  EAAEUY  WBTH  DP  XOEP

DLF:	1.27472527	XL  TWOA  OYL  CX  I(A/O)CAE

ULR:	0.31868131	AEP  FOI(A/O)TH  (I)NGJY  CS  XGS

DLR:	1.27472527	XH  EO(I)NGAER  AETHH  DX  UDO

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	6,6,1,2,6,6,6,1,6,4,6,2,1,1..

ULF:	1.59340659	FN  DEHTH  JHB  EC  HFL

DLF:	0	BY  (I)NGXAEM  EAGC  IOE  RI(A/O)E

ULR:	1.59340659	EAM  CILY  BLJ  ID  LEAH

DLR:	0	JTH  WXON  FOED  EG  AUI

ULF:

DLF:	BY

ULR:

DLR:

Key:	96,72,72,96,92,24,178,360,24,30,24,30,24,24..

ULF:	1.27472527	OB  WAEWL  NMG  SD  WDX

DLF:	0.95604395	XE  HWYU  UAT  PR  CRA

ULR:	1.27472527	AEJ  (I)NGO(I)NGH  MNOE  PC  (I)NGCX

DLR:	0.95604395	XI  L(I)NGTHI(A/O)  I(A/O)REO  SA  DAR

ULF:

DLF:

ULR:	PC

DLR:

Key:	6,6,1,2,2,1,4,1,6,6,1,4,1,6..

ULF:	1.27472527	FN  DERY  NHB  LF  IFAE

DLF:	0.31868131	BY  (I)NGXFA  UGC  HI(A/O)  THI(A/O)P

ULR:	1.27472527	EAM  CIATH  MLJ  HEA  EEAO

DLR:	0.31868131	JTH  WXEAR  I(A/O)OED  LU  YUS

ULF:

DLF:	BY

ULR:

DLR:

Key:	97,29,31,29,53,59,11,3,13,59,107,29,13,19..

ULF:	0.95604395	RO  ATYY  TIA  SM  GEON

DLF:	0.31868131	PO  LTWA  DRI(A/O)  PH  GSF

ULR:	0.95604395	AAE  REOTHTH  EOER  PN  OETM

DLR:	0.31868131	SAE  HEO(I)NGR  CAU  SL  OEPEA

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	9,7,2,9,3,1,2,9,5,3,5,9,1,1..

ULF:	0.31868131	OI  AAECY  WTT  BR  SFL

DLF:	0.31868131	XAE  LWEAA  OI(A/O)G  JD  YI(A/O)E

ULR:	0.31868131	AEE  RODTH  (I)NGEOEO  JA  PEAH

DLR:	0.31868131	XO  H(I)NGFR  AEUOE  BC  THUI

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	126,394,347,243,137,274,78,300,319,181,124,78,272,120..

ULF:	0.63736263	RL  (I)NGI(A/O)DN  AEBJ  (I)NGW  YID

DLF:	0.95604395	PS  DCIEO  XYJ  WL  SBS

ULR:	0.63736263	AH  WUCM  OJB  W(I)NG  THEC

DLR:	0.95604395	SP  CDET  XTHB  (I)NGH  PJP

ULF:

DLF:

ULR:	AH W(I)NG

DLR:

Key:	1,2,6,3,9,4,3,4,7,2,4,3,1,3..

ULF:	0.63736263	AC  EAMJF  HJE  TO  NFOE

DLF:	0.95604395	OEU  TPOE(I)NG  THOR  EOA  OI(A/O)T

ULR:	0.63736263	RD  FNBEA  LBI  EOAE  MEAG

DLR:	0.95604395	GI(A/O)  EOSGW  YAEA  TR  AEUEO

ULF:	TO

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	96,28,30,28,52,58,10,2,12,58,106,28,12,18..

ULF:	0.95604395	OTH  DSAEAE  SND  XE  CJH

DLF:	0.31868131	XR  (I)NGBHAE  ACEA  XN  WTU

ULR:	0.95604395	AEY  CPOO  PMC  XI  DBL

DLR:	0.31868131	XA  WJLO  RDF  XM  (I)NGEOI(A/O)

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	6,6,1,6,2,1,1,6,4,2,4,6,1,1..

ULF:	0.31868131	FN  DOERY  GPS  TO  EOFL

DLF:	0.63736263	BY  (I)NGIFA  RUW  EOA  FI(A/O)E

ULR:	0.31868131	EAM  CGATH  OESP  EOAE  TEAH

DLR:	0.63736263	JTH  WEEAR  AI(A/O)(I)NG  TR  EAUI

ULF:	TO

DLF:	BY

ULR:

DLR:

Key:	36,196,346,162,136,136,24,80,280,180,60,24,128,32..

ULF:	2.86813186	UAE  LROET  FFU  LU  UJOE

DLF:	1.59340659	TI  AEAJC  IX(I)NG  HY  JTT

ULR:	2.86813186	I(A/O)O  HAGEO  EAEAI(A/O)  HI(A/O)  I(A/O)BG

DLR:	1.59340659	EOE  RFBD  EXW  LTH  BEOEO

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	1,1,2,2,6,2,2,2,6,1,2,2,1,2..

ULF:	0.63736263	AR  AEHI(A/O)  WNB  SU  HF(I)NG

DLF:	0.31868131	OETH  LXAED  OCC  PY  RI(A/O)B

ULR:	0.63736263	RA  RILU  (I)NGMJ  PI(A/O)  LEAW

DLR:	0.31868131	GY  HXOC  AEDD  STH  AUJ

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	97,29,67,29,89,19,31,5,31,29,5,67,89,67..

ULF:	1.27472527	RO  THTRS  WEOP  XR  SUEA

DLF:	0.95604395	PO  PTFG  OTHN  XD  YYI

ULR:	1.27472527	AAE  YEOAP  (I)NGTS  XA  PI(A/O)F

DLR:	0.95604395	SAE  SEOEAOE  AEYM  XC  THTHE

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	9,7,2,9,6,7,2,9,8,9,1,9,3,1..

ULF:	0.31868131	OI  AAEHO  WTM  DF  STHL

DLF:	1.91208791	XAE  LWAEE  OI(A/O)O  CI(A/O)  YAEE

ULR:	0.31868131	AEE  ROLAE  (I)NGEON  CEA  PYH

DLR:	1.91208791	XO  H(I)NGOI  AEUAE  DU  THOI

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	126,185,115,72,266,147,150,310,97,224,161,316,66,90..

ULF:	0.95604395	RX  (I)NGUWI(A/O)  II(A/O)(I)NG  GS  OWOE

DLF:	0.63736263	P(I)NG  DTHYD  FTU  OEEO  NLT

ULR:	0.95604395	AX  WI(A/O)(I)NGU  EUW  OEP  AE(I)NGG

DLR:	0.63736263	SW  CYTHC  EAEOI(A/O)  GT  MHEO

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	1,2,6,1,8,5,1,1,5,7,2,2,6,6..

ULF:	0.95604395	AC  EABIU  GHT  (I)NGU  HCAE

DLF:	0.95604395	OEU  TSDL  RGG  WY  ROEP

ULR:	0.95604395	RD  FJEI(A/O)  OELEO  WI(A/O)  LDO

DLR:	0.95604395	GI(A/O)  EOPCH  AOEOE  (I)NGTH  AGS

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	96,28,66,28,88,18,30,4,30,28,4,66,88,66..

ULF:	1.27472527	OTH  USOX  GJEO  PO  XFI(A/O)

DLF:	0.95604395	XR  XBUW  ROI  SA  I(A/O)I(A/O)J

ULR:	1.27472527	AEY  I(A/O)PAEX  OEBT  SAE  XEAU

DLR:	0.95604395	XA  XJI(A/O)(I)NG  AAEE  PR  UUB

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	6,6,1,6,2,6,1,6,4,6,1,6,2,1..

ULF:	0.63736263	FN  DOERTH  GPS  LF  EOUL

DLF:	0.63736263	BY  (I)NGIFM  RUW  HI(A/O)  FYE

ULR:	0.63736263	EAM  CGAY  OESP  HEA  TI(A/O)H

DLR:	0.63736263	JTH  WEEAN  AI(A/O)(I)NG  LU  EATHI

ULF:

DLF:	BY

ULR:

DLR:

Key:	36,144,88,24,108,84,40,120,96,96,132,156,20,24..

ULF:	1.27472527	UTH  DJDOE  TJL  DS  BMX

DLF:	0.63736263	TR  (I)NG(I)NGIEA  DOTH  CEO  AHA

ULR:	1.27472527	I(A/O)Y  CBCG  EOBH  CP  JNX

DLR:	0.63736263	EOA  WWEF  CAEY  DT  RLR

ULF:

DLF:	CEO

ULR:

DLR:

Key:	1,1,2,1,4,4,1,1,4,6,1,1,2,2..

ULF:	0.95604395	AR  ABGF  GHS  LF  WU(I)NG

DLF:	0.31868131	OETH  LSI(A/O)(I)NG  RGW  HI(A/O)  CYB

ULR:	0.95604395	RA  RJOEEA  OELP  HEA  (I)NGI(A/O)W

DLR:	0.31868131	GY  HPUW  AOE(I)NG  LU  DTHJ

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	43,97,11,97,61,73,67,73,31,13,67,5,67,31..

ULF:	1.59340659	HP  RYCJ  XOEP  I(A/O)H  JH(I)NG

DLF:	0.95604395	NOE  JGEAI  AE(I)NGN  UM  UMB

ULR:	1.59340659	LS  ATHDB  XGS  UL  BLW

DLR:	0.95604395	MG  BOEFE  OWM  I(A/O)N  I(A/O)NJ

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	4,3,9,7,1,1,9,7,6,1,7,3,6,7..

ULF:	0.95604395	I(A/O)G  THDOY  XXB  SG  NCY

DLF:	0.63736263	MF  PNUA  AEFC  P(I)NG  OOEEO

ULR:	0.95604395	UOE  YCAETH  XXJ  POE  MDTH

DLR:	0.63736263	NEA  SMI(A/O)R  OEAD  SW  AEGT

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	449,184,72,280,339,66,72,246,86,186,232,21,55,451..

ULF:	0.31868131	HP  WGOER  M(I)NGI  YEA  I(A/O)AEG

DLF:	0.63736263	NOE  HYJB  LOEEO  THEA  XTHO

ULR:	0.31868131	LS  (I)NGOEGA  NWE  THF  UOOE

DLR:	0.63736263	MG  LTHBJ  HGT  YF  XYAE

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	4,4,9,1,8,4,7,2,2,8,0,3,3,9..

ULF:	0.95604395	I(A/O)W  THBIF  EONP  OEEA  NTHEA

DLF:	0.31868131	MEA  PSD(I)NG  I(A/O)CN  GEA  OAEI

ULR:	0.95604395	U(I)NG  YJEEA  TMS  GF  MYF

DLR:	0.31868131	NF  SPCW  UDM  OEF  AEOE

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	42,96,10,96,60,72,66,72,30,12,66,4,66,30..

ULF:	1.59340659	WEO  OAERI  P(I)NGEO  YW  IWL

DLF:	0.95604395	ID  EOWFJ  YOEI  THL  THLE

ULR:	1.59340659	(I)NGT  AEOAE  SWT  TH(I)NG  E(I)NGH

DLR:	0.95604395	EC  T(I)NGEAB  THGE  YH  YHI

ULF:

DLF:

ULR:	TH(I)NG

DLR:

Key:	2,2,6,6,1,1,6,6,2,1,6,2,2,6..

ULF:	0.95604395	AEC  EAOEOY  JPP  SC  HUAE

DLF:	1.27472527	(I)NGU  TIUA  EAUN  POE  RYP

ULR:	0.95604395	OD  FGAETH  BSS  PD  LI(A/O)O

DLR:	1.27472527	WI(A/O)  EOEI(A/O)R  FI(A/O)M  SG  ATHS

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	448,88,24,96,224,20,24,80,42,60,112,12,40,400..

ULF:	0.95604395	WR  BAEDT  FFA  TA  EIP

DLF:	1.27472527	ITH  I(A/O)WIC  IXI(A/O)  EOO  DBAE

ULR:	0.95604395	(I)NGA  JOCEO  EAEAR  EOR  IES

DLR:	1.27472527	EY  U(I)NGED  EXU  TAE  CJO

ULF:

DLF:

ULR:

DLR:

Key:	2,2,6,1,4,2,6,1,1,4,0,2,2,6..

ULF:	0.95604395	AEC  EABGI(A/O)  JHEO  EEA  HUAE

DLF:	0.63736263	(I)NGU  TSI(A/O)D  EAGI  IEA  RYP

ULR:	0.95604395	OD  FJOEU  BLT  IF  LI(A/O)O

DLR:	0.63736263	WI(A/O)  EOPUC  FOEE  EF  ATHS

ULF:

DLF:

ULR:	IF

DLR:


